海防道舖30萬租出 跌價66%

海防道舖30萬租出 跌價66%

■尖沙嘴海防道最新有丟空逾一年的吉舖，以月租30萬元租出。

【本報訊】受疫情「封關」影響，本港零售市道一蹶不振，導致不少核心區商舖租售價「插水」。尖沙嘴海防道屬旅客訪港購物熱點之一，該地段最新有丟空逾一年的吉舖以30萬元租出，比舊租大跌逾六成半。

舖位已丟空逾一年

鄰近港鐵站出口、海防道近彌敦道一帶屬當區一線地段，惟疫情下旅客人數大減，該地段亦吉舖連連，其中53至55號地下5號舖已丟空逾一年。據代理消息透露，上述舖位連入則閣，面積達1,900方呎，新近以30萬元租出，呎租約157元；較英國百年鞋履品牌Clarks早於2019年7月以88萬元承租，最新租金回落58萬元或約66%。

至於毗鄰6B舖，面積約400方呎，最新亦市傳以約15萬元獲維特健靈租用，。。。。。。

值得留意的是，維特健靈原於去年3月。。。。。。

工廈方面，中原工商舖梁錦和指，黃。。。。。。